[終極篇] 何Wayne 🇭🇰 vs 何輝 🇨🇳 22:00

《如何講世盃》Live
主持：何輝、何Wayne
日期：7月19日（周4）
直播時間：晚上十時
體蘋果Facebook直播

又比人撚

【如何講世盃Live】何輝何Wayne世盃總結 防反球隊得天下？

世界盃完美落幕，喺呢個月入面，縱使捱眼瞓，但依然留下唔少美麗回憶，相信球迷應該收貨。正所謂人生有幾多屆世界盃，大家又要等多四年半，先可以再次投入呢種不眠不休嘅狂熱，之但係同你一齊睇波嘅人，會唔會唔同咗？你熱愛過嘅球星、熱捧過嘅球隊，又會唔會人面全非？

大家又唔使咁快多愁善感住，事關何輝同何Wayne，今晚將會現身《如何講世盃》終極篇，同大家總結一下今屆世界盃，討論吓心水最佳11人、邊個新星最搶眼、邊場賽事最精采等等，仲會展望下屆卡塔爾世界盃。究竟未來嘅足球，會唔會係防反球隊當道？西班牙嘅tiki taka會唔會過氣？死球戰術又會唔會成為入球殺着？
今晚10點，click入《體蘋果》收睇《如何講世盃》！

youtube開左了

kick off

條傻仔又想俾何輝撚到喊

兩位都同意派利是手球

何sir 唔識扮識網球

何sir柒左

何輝又開外掛撚何蛇

傻西：碧加？哦左手嗰個

何輝：右手架喎

傻西：哦記錯！唔好意思

搭唔到咀

走音

條傻仔俾人撚到鳩吹宇宙論同時光機

中圈套

接係被撚

唔記得睇添

d恥笑聲

唔關三中堅定四中堅事

襪價

今日好悶,
何SIR 成日比人屌打, 無咩火花